關鍵字：陳生 樂湖站 鎖匙 健身卡 失物

我打咗電話畀你去過嗰間會所 (健身證已過期)。
通知咗佢哋， 你跌嘢呀！
我而家冇時間出去交返去天水圍差館，最快都要等聽日五六點

唔該哂，全靠有你

你打電話返去問會所， 你就攞到我聯絡電話

阿陳生已經攞番條鎖匙
結束

3q